［股神］今日行街聽到一個笑話

匯豐

今日開始將餵開樓下嗰啲流浪貓叫做匯豐先

明明匯豐 眨眼變成利豐

有個股神負皮